
##### 核瑔dar<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;该死的雨浩秀分，这么嚣张的么......  
&emsp;1902楼  
&emsp;2020-03-25 10:23  
***
##### PIGEON<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;真的就是大佬啊  
&emsp;1903楼  
&emsp;2020-03-25 10:32  
***
##### 一世倾城一念路  
&emsp;小二，温一碗酒，再来一碟茴香豆  
&emsp;1904楼  
&emsp;2020-03-25 10:34>
> ###### 月下上班族♤:  
> 华雄听到觉得很凎
  
***
##### 贴吧用户_aAZN15V  
&emsp;不过如此  
&emsp;1905楼  
&emsp;2020-03-25 10:40  
***
##### 穹妹是我的<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊啊啊啊  
&emsp;1906楼  
&emsp;2020-03-25 10:48  
***
##### 洛拾叁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主活成了我做梦都梦不到的样子  
&emsp;1907楼  
&emsp;2020-03-25 12:34  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天上午班主任来家访了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >因为我爸的缘故我们俩的事已经被他知道了……上午真的是谈了很久开学后在学校里该怎么样……还被他调侃结婚了要喊他喝酒<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >顺带一提下午有个校内的传奇人物要来我家，以后他的事迹我会写写的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >真的是传奇啊……  
&emsp;1908楼  
&emsp;2020-03-25 14:11
>
> ###### 悠之穹鸣º :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### RX◎SV :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 別緻de瘋子 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 RX◎SV :  
>還真的很傳奇<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### bd11225 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### RX◎SV 回复 💍小雨的午夜💕 :  
>破坏队行<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 RX◎SV :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 羔裘玄衣Ω :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 核瑔dar🌌 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 还一起玩了switch和枪战呀          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 好开心<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >          
>
>
> ###### 6536rgth :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ☞路人一☜ :  
> 有你传奇么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### YUKIººº :  
> 有你传奇么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 洛拾叁º :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 崩溃的才 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 还能有你传奇么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 而后风格xi :  
> 是兄弟就来砍我<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Dd4akc :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 大蒙古球 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 可爱的g159 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 不堪的伤😈 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 狼族cjj 回复 我家的小媛儿♬ :  
>活捉雨浩妹妹！          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### S▫H▫I▫T :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 哦？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >        
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 蛇皮棒棒锤💦 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### iowthts :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 星空使者- :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 2形同陌路2 :  
> 有你传奇吗        
>
> ###### 在下郑某人◆ :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 兓吅-书生 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 特拉阀尔加 :  
> 有你传奇吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 东京喰种海贼王  
&emsp;膜拜大佬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1909楼  
&emsp;2020-03-25 15:58  
***
##### 猫九有只鱼<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我酸了，关注了，每天一刷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;1910楼  
&emsp;2020-03-25 16:21  
***
##### 我的心情绝了<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;每日一刷，顺便经验+3<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;1911楼  
&emsp;2020-03-25 17:31  
***
##### 贴吧用户_QJS4AC5  
&emsp;暖【氵】贴  
&emsp;1912楼  
&emsp;2020-03-25 18:09  
***
##### 我要嘿呀呼<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼主镇楼的是什么小说哇  
&emsp;1915楼  
&emsp;2020-03-25 19:26  
***
##### 地方是54  
&emsp;祝贺LZ啊  
&emsp;1916楼  
&emsp;2020-03-25 20:52  
***
##### 地方是54  
&emsp;说起来LZ现在是在高中吗  
&emsp;1917楼  
&emsp;2020-03-25 20:53  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;1918楼  
&emsp;2020-03-25 21:35  
***
##### 小果庄主<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;传奇人物呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1919楼  
&emsp;2020-03-25 21:40  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;传奇人物呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1920楼  
&emsp;2020-03-25 21:50  
***
##### 我的心情绝了<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;在?传奇人物呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1921楼  
&emsp;2020-03-25 23:46  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;下午的时候，兄弟和丫头的闺蜜都来了，大家在一起玩了很多游戏，一起翘了很多课。最后晚上我提议去市区吃完饭，我请客，然后他们去吃烧烤，我因为胃病只能喝羊杂汤和鱼片粥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >……想起来鼻尖就一阵酸楚……  
酒足饭饱继续逛街，在时代广场偶遇大姐和她女朋友，于是兴奋的丫头便提议去酒吧high，正好老爹有个朋友在附近开了家酒吧，我们就去那里疯狂了，鸡尾酒伏特加德黑啤一瓶一瓶的开，丫头和大姐还有我兄弟展现了惊人的酒量，之后兄弟撑不住爬到一边举了白旗，剩下丫头和大姐一口一瓶的对吹……  
我坐在一旁，欣赏着丫头曼妙的身材和大姐傲人的曲线，突然觉得这种感觉很像目前的生活……  
是啊，生而为人，我们的放纵也好，沉稳也罢，都是生活。  
后来不是有谁提议唱歌，我们就找了间包厢开始狂吼，只有我上去弱弱地用伪音深情地为丫头唱了一首《勾指起誓》，之后大姐加入，她女朋友在旁边看着我们五个跳极乐净土……  
是啊，生活如此，无论是谁都要前行。  
很抱歉，在这样的时候和大家说再见，上午的时候和班主任聊了很久，他和我说自己在学校睁只眼闭只眼的条件就是我要稳在年级第一，丫头要进入年级前二十，但是对于现在懒散的我来说，这个是有难度的……  
所以在接下来的时间里，我们会将更多的时间投入到学习上，为了适应和迎接开学的学业水平测试，贴吧在这种状态下是不太可能更新那么勤快了，还请你们谅解……  
嘛，说了这么多，其实只是为了自己当个🐦找正当理由，不过我也的确需要花更多时间用在学习上了。不然可对不起自己的理想啊。  
谢谢你们，各位热情的吧友们，从我开了回忆贴，到直播贴，你们给了我和丫头很多帮助、支持和祝福，我是发自内心的感谢着你们所有人。  
祝你们每个人都会找到并留存住自己的幸福，直到时间的尽头……  
祝福你们。  
&emsp;1922楼  
&emsp;2020-03-25 23:59
>
> ###### 大蒙古球 :  
> woc，大佬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 没事，雨浩加油，等你回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 等你回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 文运隆昌          
>
>
> ###### ntº :  
> 大姐她女朋友？蛤？          
>
>
> ###### 安室哈罗smile :  
> 雨浩，等你！✪ω✪          
>
>
> ###### ◎sforn :  
> 我算是发现了，吧里的人生赢家对对都是学霸<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我放弃了思考º :  
> 真的谢谢你……等你回来……          
>
>
> ###### ◎面码酱◎ :  
> 等浩爷回来，祝一切顺利          
>
>
> ###### Nodgod🎓 :  
> （为什么我的注意点在勾指？？？）祝幸福          
>
>
> ###### 千寻烟波🔥 :  
> 伪音<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 樱落泪沾裳- :  
> 祝幸福(^o^)o<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### lil👻n :  
> 稳在年级第一，，，        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 现场4个全是妹子        
>
> ###### 时光回眸11😈 :  
> 什么鬼？！年级第一？！          
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来得早不如来得巧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1923楼  
&emsp;2020-03-26 00:12  
***
##### RX<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>SV  
&emsp;大佬大佬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1924楼  
&emsp;2020-03-26 01:29  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1925楼  
&emsp;2020-03-26 06:12  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1926楼  
&emsp;2020-03-26 06:51  
***
##### 我的心情绝了<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早啊  
&emsp;1927楼  
&emsp;2020-03-26 07:33  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;伏特加一瓶一瓶的开，nb啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1928楼  
&emsp;2020-03-26 07:35  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1929楼  
&emsp;2020-03-26 07:35  
***
##### 不堪的伤<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;1930楼  
&emsp;2020-03-26 07:36  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;早啊  
&emsp;1931楼  
&emsp;2020-03-26 07:39  
***
##### Dd4akc  
&emsp;所以楼主要咕咕咕了对吧，嘛……柠檬大户少一家也没关系对吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
嘛……去做吧，“无论活得怎样，生命本身就是一场华鸟风月”  
&emsp;1932楼  
&emsp;2020-03-26 07:49  
***
##### 唐尼玛<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;+1  
&emsp;1933楼  
&emsp;2020-03-26 08:48  
***